香港人好撚善忙

有疫情就唔記得我哋場運動
831半周年
仲有幾多人可以care多啲

文宣冇左勁多
其實每人係ig facebook po一po
每人做多少少
減少啲吃喝玩樂嘅post
就已經可以好唔同

香港人
要加油呀
係真係要加油呀

都係個句 未全民勇武都未叫開始過

除左立場 蘋果 都多多支持以下嘅新聞媒體🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️
Mk live
米報
PPPN
學媒
全民記者
PSHK

文宣一直都喺度

收皮啦冷氣軍師
今晚啲手足不知幾撚勁